直線撐國安法

中美對抗撐國家
擁美優惠真羞家
獨立關稅是漢奸
回歸小農不分家

國家安全最緊要
其他什麼不重要
萬惡之本齊批鬥
回歸共產才有救

萬惡收成期想法
私擁資金阻決策
不捐國家難效法
捉商賈就地正法